CFA獎學金一問

想請問有冇人收到CFA 獎學金？
我果個係Student Awareness Scholarships佢入面話Waive左個Program fee同減Exam fee 個Program fee 究竟係乜撚野黎 求解答 到底係用黎比我報course可以free定點